有人想建香港國吗？

有人想建香港國吗？

殘體字block

有人想建香港國嗎？

Do u wanna build a hong kong
Come on dont be a slave

有人想建香港國嗎？
微軟錯字

no more
slave

大家唔好回
要人直線支持港獨
都唔知是咪國安放蛇

老衲和老鳳請回答

有病

第一句就殘體字
依家呢個時勢小心啲好

拉

我要做總理

警告你疑似觸犯國安法 將會將你拘留48小時

小心

可以

歡迎港警

港警翰林鄭是垃圾

點證明係你 唔識連登規矩？
如果唔係你 你就係洩露人地私隱

歡迎查FB

google搵到

香港獨立 唯一出路

支共找死
我陪妳

屌 呢張好似之前啲post見過
我認得呢個痴線佬了